感謝年輕人

係你地令到香港有返公義的起源

冇分年輕還是長老
只要係追求公義嘅
都係香港人

我係一個剛剛可以登記做選民因為廿三條的廢中 當年都 之後每一屆我呢個年紀啲人都因為着數 去咗建制的一方 令到建制變成投票機器令到我心灰意冷 係年輕人令我地一班唯利是圖的中年人去幫手改變民主